將個膠笠戴落何B仔 做愛係最實惠

一晚可以搞到十幾劑

歌詞來架
納仔果然好文青

冇你全家咁文青

衲dee

講上床你永遠冇失威